二噁英超標-全民豬咀保平安

我想出街有豬咀保護自己健康有無遺法?

6200?

穿透衣物 皮膚吸收 你戴咩豬嘴都只係小補

要著埋保護衣

無

有無人戴過6300? size大個6200幾多?
我戴6200測試氣密, 鼻頂個位好易噴返啲氣出嚟
想知係咪要戴6300先岩

今晚去買。而家空氣都有毒。日日帶住先出街。

如果全民住俾記者影到一定份3健力士

好難買6092x